如果今次都唔救中大，香港玩撚完

全部人一齊入晒去
要拉，拉晒全部人

的士又好
私家車又好
巴士又好
咩都好
盡快出發，我地已經無時間再諗

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
加拿大 3719 4700
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

中大要人

推

有退路點解唔撤退

Push

去呀

九肚山，馬會，馬場

咩叫要拉拉晒所有人
你覺得魔警會只係拉？

狗總有地道 點解果日盧狗唔行地道走

攜民避魔

推推推

推推

Popo為左取得中大 碧秋樓入面既HKIX阿

香港國際互聯網交換中心

撤退左22年了

推推推推 推推推推

推推推推推

要人

[url]
[/url]

一定要圍魏救趙，要同一個環頭圍先有用
陶輝領新界南狗攻馬料水，即是新界南狗薄弱咗啦
手足便應圍沙田/第一城等城門河兩岸or荃葵青等地。迫陶輝撤走退守

澳洲 2827 8881

同呢班大學生一齊死
我都願意

Pushhh

轉發：暴大需要以下物資
泳鏡 玻璃樽 毛巾
豬嘴 依家有濾棉無嘴
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

撤出香港羅 地球咁大

不要死守一地, 走得盡量走, 留住有用之身, 不要送頭

真係無時間諗 快

請所有國際/交換生馬上聯絡所屬領事館!!!

ALL INTERNATIONAL/ EXCHANGE STUDENTS PLEASE CALL YOUR CONSULATE NOW YOU ARE IN GREAT DANGER!!!
United State consulate: +852-2841-2211, +852-2523-9011
British consulate: +(852) 2901 3000 (24/7)
Canada consulate: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348
Indonesia consulate: 3651 0200 (office hour only)
Philippines consulate: 9155 4023 (24/7)
Germany consulate: +852 2105 8788(office hour only), +86 (0)10 8532 9202
France consulate: 3752 9900

すべての留学生/交換留学生は今すぐ領事館に電話してください！
TEL. 2522-1184

국제 교환 학생들은 지금 영사관에연락하십시오！
TEL. 2529-4141

一邊唔俾人出橋掉野落吐露港 一邊以為狗會攻入去 做乜勁 只要唔塞路就安全啦

應該要開大型貨櫃車

今日割五城、明日割十城，咁撚簡單嘅道理都唔明，比人踩撚到上心口啦仲退得去邊

救唔係用把口 去沙田先

沙田要人

hkix 香港只為重要

戰爭的煙火

開戰啦

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？教你打好呢場杖

警犬攻中大原因（我估）

大家去幫手啊大家去幫手啊大家去幫手啊

全部人集氣

退咗廿二年，退夠未？咁鍾意退，退埋出香港囉

⚠️注意⚠️
隔離係水警基地！！

推呀

黑煙？

試下係黑警角度諗下我地可以點做 先可以將傷亡減到最低

咪撚咁衝動先啦
從來冇人會想送頭

如果唔理中大，想知咩後果就睇下緬甸嘅仰光大學

事態危急，中大人起個細火，燒著fire alarm, 等消防入去隔一隔先都好丫

push

行

救人呀

曱近平

中聯辦有冇訂石油氣

召喚十萬火魔法本能寺焰上

狗屋

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。[3]然則諸侯之地有限，暴秦之欲無厭

其實會唔會今晚十八區八點開花好啲

啲警力分散曬 佢地就攻唔到上去

因為我地遠水不能救近火

退去新疆？台灣？定你屋企呀狗仔

門口班警甴咁都全身而退到嘅話
對唔對得住cu手足？

救中大方法，全面癱瘓

救中大

United State consulate: +852-2841-2211, +852-2523-9011

British consulate: +(852) 2901 3000 (24/7)

Canada consulate: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

Indonesia consulate: 3651 0200 (office hour only)

Philippines consulate: 9155 4023 (24/7)

Germany consulate: +852 2105 8788(office hour only), +86 (0)10 8532 9202

France consulate: 3752 9900

すべての留学生/交換留学生は今すぐ領事館に電話してください！
TEL. 2522-1184

국제 교환 학생들은 지금 영사관에연락하십시오！
TEL. 2529-4141

救中大學生

唔救就冇左一代人

不被捕呀屌你

中哂林鄭計 要救中大就要18區開花

😭各位中大手足情況告急😭
有冇家長可以幫手捐贈物資，救救我地既未來
✅Johoson沖涼液
✅生理鹽水
✅fa用品
✅水
✅大量杯面
✅大量飲品
✅大量乾糧
✅氣密眼罩
✅濾罐

pm @bearbearbb
@raymond6157

九龍區交收
我地會係5點半-6點朗豪坊收集，逾時不收，過六點後我地就開始送上去中大啦🙏🏻

保護中大
中大入面有香港internet嘅hub
一定要死守
班green object一爆左個hub全港斷網就gg架啦

到時就真係8964熄燈屠城啦

入去送頭？
人地裡面打緊
你外面入撚到去咩，到時你夾中間

pish

@CuSecureEntrance

打同一個環頭先有用呀，5個月仲未明?

咪就係今日入得中大聽日直接爆門入你屋企架啦

為什麼警察要守二號橋？警察的戰略方針很清楚：他們要避免學生取得這個制高點。二號橋橫跨東鐵綫和吐露港公路，示範者可以從這兒投下物品阻礙交通。事實上，在附近的另一個地點，確實有雜物被投到東鐵綫的高壓電纜上面，可見警方的部署並非無的放矢。

行緊

而家外圍重狗

救中大 大埔 沙田 火炭 立即開花

自己區開花救中大呀

荃灣、大埔、沙田全部要人

一定要舊路入

留得青山在那怕無柴燒？

1704 中大要紗布、鹽水、冰袋

仲有幾多柴可以燒落去？

千祈唔好搞狗宿舍

64 2.0

pishhhh

壓榨緊香港人生存空間 換緊血 你感唔感受到？
聽過留島不留人未？
你點留係青山

dklm
Go.

一退，班學生一定比人秋後
仲有，傾完兩邊都話退，學生有退，警察反口呀
點解喺自己地頭仲要讓呀

#中大 #讀者投稿

可以趕去既手足請火速支援

⚠️⚠️⚠️!!!!前線須求!!! ⚠️⚠️⚠️
泳鏡 玻璃樽 毛巾 可投式物品 少量食物 飲用水 寶礦力 雀巢咖啡等
豬嘴 有濾棉無嘴啊中大
要Ice pad 海量first aid物質
Ice pad>>>>>>>>紗布繃帶>>>>>>鹽水

現時暫時車未必入到黎，
由於東鐵線介乎大埔墟至火炭站服務暫停，乘客若要前往中文大學，可乘搭以下路線
馬鞍山：87k、807A、807K、807C
大水坑：289K
287k 87k 九巴
807A 807C 807K 係綠van （16-19座)

以前成日話抗爭冇目標 所以冇衝擊警方防線嘅決心
今日嘅目標好簡單
衝入去中大 拯救學生

中大守城group
For 想今晚返去嘅

學校有冇exchange生?
有既話call大使館。

仲撤？ 撤到2047呀？
殺人 強姦 你仲諗住撤？

暴秦（共）之欲無厭

班甲由真係好撚仆街 唔講信用
btw 去

我想問點解 唔救中大 同 香港玩撚完 有關? 有冇人可以話到比我聽?

一直都話唔死守，唔打陣地戰

一定要救中大呀

港版鄧寇克2.0

共匪想進迫香港教育界，迫國民教育
就算一般平民都要教下一代反共

Push
救我地

如果自己屋企都唔去守 講條閪革命阿

出去嘅記住搵定逃生路線
唔好盲目送頭！

中大救人！

俾人封哂退路喎 困獸鬥喎

所以甲由唔退 示威者就唔應該退

黎緊！

What you can also do is draft an email to acshk@state.gov saying the life and property of US citizen (faculty or exchange) in CUHK may be endangered.
They need to response to the email if enough concerns are raised.
Thanks!

啲留言痴哂線
唔走咪姐係平白送頭
為咗啖氣要手足去死？

推推推推

一毛黎

會屠城

HKIX HKIX, CU 明唔明

沙田站停撚咗

大家唔好再曱近平住，手足一個都不能少！可否有建設性 D ，相討搵人收物資，或者上去幫拖。

睇下有冇退路，冇就焗守，等援兵
有退路都唔走，就如項羽自刎下埸，明明走去江東父老可以東山再起

手足勇武 一齊入去擋住 加油!

中大！！！

香港興亡在此一戰，各位應更進一步奮力

F

Update
買緊物資嘅
前線極缺物資：
泳鏡、毛巾、豬嘴(有濾棉)、長遮、眼罩、紗布 鹽水 冰袋等fa用品

需要FA同記者

接近中大或堵塞POPO入中大都可

重點照顧地段：
馬鞍山：大老山公路
大埔：吐露港公路
沙田：沙田路
大圍：青沙公路
荃灣：城門隧道
九龍西：窩打老道/漆咸道北
九龍東：龍翔道/觀塘繞道
港島：三隧出入口

大消物有大量義載
73A 72A 74A 已改行吐露港公路 不停中大

一定要救人

是

去幫手呀

幫轉

救人﹗救中大人﹗中大同學就黎撐唔住﹗
唔好LIKE，FW出去

代中大同學求救：1618：樟樹灘大路，生物醫學大樓外暫時安全，物資可經此小路進入，但較遠。四條柱暫時冇9

前線極缺物資：
泳鏡、毛巾、豬嘴(有濾棉)、長遮、眼罩

需要FA同記者

接近中大或堵塞POPO入中大都可

重點照顧地段：
馬鞍山：大老山公路
大埔：吐露港公路
沙田：沙田路
大圍：青沙公路
荃灣：城門隧道
九龍西：窩打老道/漆咸道北
九龍東：龍翔道/觀塘繞道
港島：三隧出入口

幫手FW出PLZ

夠中大生 齊上山

求下你地一齊去幫手啊

就算退都會狙擊，睇714沙田就知咩事

去緊，手足等我

救中大！！殺狗又好打狗又好！總之一定要搞死班黑警！！唔好玩圍魏救趙spin去第二度！！！即刻！！

斷網恐怖過開槍

暴大手足將啲狗撚入後山打游擊啊，唔好打陣地戰啊

趙不可失
一大不可失

返工撚食屎啦, 當學生condom 仔
工都唔肯罷

如果肯撒退，大把舊生肯搏命出黎義載
我真係唔想你地比狗咬

#悉尼調查隊

一架白色Benz ATECO車牌UT1318 ，而家載緊催淚彈去馬料水水警基地，預計1750-1800到達

前線極缺物資：
泳鏡、毛巾、豬嘴(有濾棉)、長遮、眼罩

需要FA同記者
接近中大或堵塞POPO入中大都可

重點照顧地段：
馬鞍山：大老山公路
大埔：吐露港公路
沙田：沙田路
大圍：青沙公路
荃灣：城門隧道
九龍西：窩打老道/漆咸道北
九龍東：龍翔道/觀塘繞道
港島：三隧出入口

要人啊!!!!!!!

希望你小則被跟蹤 大則被捕

Tui

唔救就無左一代人

開戰嫁啦！！！香港人！！！

救人啊！！

去馬啦香港人，決戰中大呀

推呀

救中大

一早叫人入去圍9佢支援

我同意撤退。唔好又打陣地戰。仲要做防守唔係攻擊。Be Water 去咗邊？

陣地戰唔覺得有得贏。贏咗今日，明日佢哋又可以再黎。究竟守緊啲乜？空城有咩問題？

British Consulate General Hong Kong
+852 2901 3000
Consulate General of the United States, Hong Kong and Macau
+852 2523 9011
Consulate-General of Japan in Hong Kong
在香港日本国総領事館
+852 2522 1184
Consulate General of South Korea in Hong Kong
주 홍콩 대한민국 총영사관
+852 2529 4141
Consulate General of Canada in Hong Kong
+852 3719 4700

段狗

咁你留返係屋企慢慢諗

一你老母個臭閪啊 叫你老母出來俾我屌啊

你守到中大，佢聽日就爆唔到你屋企門？？

推 動員呀 殺狗救手足
圍狗 全民攞武器

其實香港d ISP有d有出海外嘅線，未至於會斷網，但一定網速大減

交流生有二十四小時外國人求助電話

呀躺在家的人，你連家都唔守，你要躺去邊？

警察會佔領中大，以後唔俾你返學？

你真係無撚改錯名不如你睇吓中大地形再問呢個問題

已經夠死

雖然呢場運動學生主導， 但唔會因為大學被攻陷就玩撚完嘅。

最終戰略目標係守個互聯網中心?

打唔贏死守係冇用，梗係走。不嬲打仗都係好多人逃亡離鄉別井。

同埋中大只係學校同暫居嘅地方？唔算家？

救中大 攻北區

黎明行動

趁而家仲有時間, 全港各間大學的手足, 最好立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔一定要守, 消滅所有不利的證據, 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

車車撞狗既話 大家會唔會割我會加許

嚴重程度同搞人聖地一樣 仲要係一班無學識既毅進狗

完全同意

一野block燃晒樓上引戰狗
關鍵時刻出晒來

冇退路
咁同俾人抄家有咩分別
藍絲都知咩叫保衛家園

入緊入緊

tui

睇路 易盪失

會每個月捐錢幫補屠狗者家人

退翻入你老母閪到啦

做乜撚嘢呀你
我話你上面嗰個啊傻鳩

對唔住 絲打
自食一打

danbeat

當然係家
仲有 今日係中大 聽日呢？
只會愈來愈過分

仲有 中大已經算係易守山 中大收皮 其他地標都實收皮

up

你唔想送頭冇人逼你 但革命必定會有犧牲
如果仲唔明 即係你仲未準備好

中大

agree

暴大TG放題中

pp

咪撚亂up啦大佬
有少少it 知識都知唔係

中共想斷網

我地無路可退今晚一定要救中大學生

3個鐘前既post 仲講緊入唔入

只要可以整到狗死 做咩都唔割！

幫手啊 全世界幫中大手 快

香港玩完好撚耐

Pish

失守

斷網重地
一旦斷網共產黨為所欲為

pushhh

全世界救中大

無需要同佢地deal!
支那，港共，黑警
無一個會放過我地!
無需要同佢地deal!

所有人 用盡方法入中大救人!
香港已經無野控制到黑警
今個星期係關鍵

無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!